@inproceedings{Duchier-Parmentier-Petitjean-Schang:DILITAL:2017,
    author = "Duchier, Denys and Parmentier, Yannick and Petitjean, Simon and Schang, Emmanuel",
    title = "Produire des ressources \'electroniques \`a partir de descriptions formelles : application aux langues peu dot\'ees",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} Diversit\'e Linguistique et TAL {\guillemotright} (DiLiTAL 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "32-40",
    note = "Creating e-resources from formal descriptions : application to under-resourced languages",
    abstract = "",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/DiLiTAL/3.pdf"
}
